<resources>
    <string name="app_name">Horoscap</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!--    BottomBar-->
    <string name="horoscope">Horoscope</string>
    <string name="palmistry">Palmistry</string>
    <string name="luck">Luck</string>

    <!--    Horoscope-->
    <string name="aries">Aries</string>
    <string name="taurus">Taurus</string>
    <string name="gemini">Gemini</string>
    <string name="cancer">Cancer</string>
    <string name="leo">Leo</string>
    <string name="virgo">Virgo</string>
    <string name="libra">Libra</string>
    <string name="scorpio">Scorpio</string>
    <string name="sagittarius">Sagittarius</string>
    <string name="capricorn">Capricorn</string>
    <string name="aquarius">Aquarius</string>
    <string name="pisces">Pisces</string>


    <!--    Luck-->
    <string name="share">Share</string>

    <string name="luck_0">"Una nueva oportunidad traerá un éxito inesperado a tu camino."</string>
    <string name="luck_1">"Conocerás a alguien que cambiará tu vida para mejor."</string>
    <string name="luck_2">"Un emocionante viaje te espera en el futuro cercano."</string>
    <string name="luck_3">"Un proyecto creativo te llevará al reconocimiento y la realización."</string>
    <string name="luck_4">"Superarás un desafío significativo y emergerás más fuerte."</string>
    <string name="luck_5">"La abundancia financiera está en el horizonte; mantén la paciencia."</string>
    <string name="luck_6">"Un amigo perdido hace mucho tiempo se reconectará contigo pronto."</string>
    <string name="luck_7">"Una gran decisión te llevará al crecimiento personal y la felicidad."</string>
    <string name="luck_8">"Un sueño que has tenido durante años finalmente se hará realidad."</string>
    <string name="luck_9">"Confía en tu intuición; te guiará hacia el éxito."</string>
    <string name="luck_10">"Emergerá un talento oculto, trayendo nuevas oportunidades."</string>
    <string name="luck_11">"Un cambio en tu rutina llevará a aventuras inesperadas."</string>
    <string name="luck_12">"Alguien de tu pasado jugará un papel significativo en tu futuro."</string>
    <string name="luck_13">"Un encuentro fortuito llevará a una conexión profunda y duradera."</string>
    <string name="luck_14">"Recibirás un regalo sorprendente que traerá alegría a tu vida."</string>
    <string name="luck_15">"Un viaje inesperado llevará a una transformación personal."</string>
    <string name="luck_16">"Tu arduo trabajo se recompensará con una recompensa bien merecida."</string>
    <string name="luck_17">"Comenzará un nuevo capítulo en tu vida, lleno de posibilidades."</string>
    <string name="luck_18">"Confía en el tiempo de los eventos; todo sucede por una razón."</string>
    <string name="luck_19">"Abraza el cambio que viene en tu camino; llevará a grandes cosas."</string>
    <string name="luck_20">"Un golpe de suerte te llevará hacia un camino de prosperidad."</string>
    <string name="luck_21">"Una oportunidad inesperada llamará a tu puerta; prepárate para aprovecharla."</string>
    <string name="luck_22">"Un período de crecimiento personal y autodescubrimiento está en el horizonte."</string>
    <string name="luck_23">"Encontrarás inspiración en los lugares más inesperados."</string>
    <string name="luck_24">"Una nueva amistad traerá risas y alegría a tu vida."</string>
    <string name="luck_25">"Suscríbete a AristiDevs en Youtube."</string>
    <string name="luck_26">"Una decisión importante llevará a un futuro más brillante."</string>
    <string name="luck_27">"Un deseo de larga data finalmente se manifestará."</string>
    <string name="luck_28">"Descubrirás una nueva pasión que encenderá tu alma."</string>
    <string name="luck_29">"Un desafío que enfrentas ahora se convertirá en un peldaño hacia el éxito."</string>
    <string name="luck_30">"Planes de viaje inesperados ampliarán tus horizontes."</string>
    <string name="luck_31">"Un sorprendente giro del destino traerá bendiciones inesperadas."</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>